拿鐵斯加盟韋斯咸

終於復出了

拿鐵斯係邊銀個 你老師教你用大陸翻譯呀
DEALY呀你

le tissier

拿鐵斯退咗休有無廿年..

以前幾中意佢

當年既阿狗1線
而家

尹光就尹光啦
拿鐵

拿鐵斯做左韋斯咸領隊

吸毒比人ban左

$$$$

尹光

會唔會屌打牙狗

一睇就知0仔黎

剷草

仲以為講依個

拿鐵斯係邊銀個...

聖人首席明叔

咁撚多新會然

咁多負評

曼城名叔

00後嚟